新款系列6可选配Solo手环，也可单独购买，橡胶款售价50美元，编织款售价100美元。 Apple Watch系列6的第一印象:有弹性的增加看起来很棒|Aaron Pressman | 2020年9月17日|Fortune 
 解释这种差异的一种方法是，宽暗带的区域表明冬眠，而冬天温和的动物不需要进入这种状态。 古代水龙的象牙可能显示出类似冬眠状态的最古老迹象|苏珊·米利乌斯|020年9月16日|科学新闻 
 它更像一个爵士乐队，所有的音乐家都知道规则和如何演奏，但没有脚本或计划。 如果你的公司没有规则会怎样? (奖励集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼经济学 
 这里总是有现场乐队和DJ的混合音乐，一个完全开放的酒吧，创意餐饮和照相亭，再加上一个会后派对。 非营利组织如何迎合千禧一代，并重新思考为年轻一代举办的慈善晚会|瑞秋·金| 2020年9月7日|财富 
 据韩联社(Yonhap News Agency)报道，该乐队在6月举办的一场在线音乐会是全球最大的付费在线音乐活动，吸引了超过75万名观众。 韩国男子组合防弹少年团组建了一支军队。 现在，他们可能会推迟服兵役，2020年9月4日 
 他扮演一个上了年纪的朋克摇滚歌手，我扮演他以前乐队的鼓手。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 乐队转过身，奏起欢快的曲调，暗示着生活还会继续。 葬礼抗议对纽约警察局老板来说太过分了|迈克尔·戴利| 2015年1月5日|每日野兽 
 当白思豪夫妇离开时，乐队还在返回的路上。 葬礼抗议对纽约警察局老板来说太过分了|迈克尔·戴利| 2015年1月5日|每日野兽 
 我上一个乐队是索尼克青年的山寨乐队，我以为那是我的使命。 Deer Tick的John McCauley谈摇滚十年|James Joiner | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 我以前参加的其他乐队都很吵，你根本听不到人声。 Deer Tick的John McCauley谈摇滚十年|James Joiner | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 他的小分队几乎马上就被敌人包围了。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 康尼微笑着走上前去，开始把带子系在牧师粗壮的喉咙上。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 在阿里斯蒂德击鼓的团乐队里，鲁拉德吹小号。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 克莱因住的酒店里有一支乐队在演奏，他们依稀听到了乐队的乐曲，但距离却缓和了一些。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 这时，皇家乐队就会奏起最欢快的乐曲，大钟也会敲响晚钟的钟声。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克